有無人試過係TG識到男朋友？

同個男仔TG左1個星期
佢好多甜言蜜語氹到我好開心
我好似鐘意左佢
點算好？

試下同我tg

即係亂add 果隻？

收皮啦屌你老母臭西

Siri 都對我甜言蜜語

咪ff咁多啦
同一句說話都唔知同過/同梗幾多條女講
佢當你on9想呃蝦條咋

Gay

收皮啦波台狗,改個名就想撚人仲咁多傻仔比人撚

咁我都想識啲認真嘅， 唔好打沉一船人

我啊，就來拍左2 年拖

佢有沒有俾樣你睇

直接去酒店開房食

佢可以對你甜言蜜語
佢都可以對其他人咁做

咁應該誠實
不過小心為上

Must be 狗公

我同男朋友都係咁識架

幾好呀 有營養

Pmed

借問lighk 點pm 人？

起下底先 假膠黎